梁天琦:維持住我地意志的並唔係仇恨，而係希望

佢講d野同十年呢一句好似